{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055587",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73121&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "시흥 넘버25-거북섬점"
    },
    "text": "〒25HOTELは駐車可能な宿で、台車は追加料金があります。 入室の際には身分証明書の確認が必要であり、未成年者は宿泊できません。 男女同室での宿泊は3人以上は不可能であり、発見された場合は強制退室措置になります。 客室内部ではイベント行為が禁止されており、毀損時には追加費用が請求されます。 退室時間は2時までで、遅延時に追加料金が発生します。 駐車場は22台まで可能ですが、追加駐車時には4万ウォンの料金が発生します。 駐車は入室時間の30分前から可能です。 宿の内部には様々な施設が提供されています。大型TVとNetflix、ウォッシュレット、冷暖房エアコン、ゲーミング可能なPCルーム、デラックススタイラー、シネマルームにはスクリーン、パーティールームにはカラオケ機械、VIPルームにもスクリーン、サウナなど様々な施設があります。 さらに付属品としては、コーヒー豆マシン、製氷機、電子レンジ、使い捨てコンタクト洗浄液とケースも提供されます。 午前 7 時から 9 時まではサンドイッチ朝食が提供されますが、日曜日には提供されない場合があります。 この点に注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "25HOTELは駐車することができますか？",
            "answer": "はい、25HOTELでは駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "台車の使用料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、台車の使用料金は追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、男女同室での宿泊は3人以上は不可能です。発見された場合は強制退室措置になります。"
        },
        {
            "question": "客室内でのイベント行為は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内でのイベント行為は禁止されています。毀損時には追加費用が請求されます。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室時間は2時までです。遅延時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車場は22台まで可能です。追加駐車時には4万ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車はいつから可能ですか？",
            "answer": "駐車は入室時間の30分前から可能です。"
        },
        {
            "question": "25HOTELの内部にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "25HOTELの内部には大型TVとNetflix、ウォッシュレット、冷暖房エアコン、ゲーミング可能なPCルーム、デラックススタイラー、シネマルームにはスクリーン、パーティールームにはカラオケ機械、VIPルームにもスクリーン、サウナなど様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "25HOTELで提供される付属品はありますか？",
            "answer": "はい、25HOTELで提供される付属品としてはコーヒー豆マシン、製氷機、電子レンジ、使い捨てコンタクト洗浄液とケースがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、午前7時から9時まではサンドイッチ朝食が提供されます。ただし、日曜日には提供されない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 489
    }
}